

![[Pasted image 20240213190727.png]]

![[Pasted image 20240213190738.png]]

![[Pasted image 20240213190814.png]]

![[Pasted image 20240213190837.png]]


Заполнить следующие поля
Удалённая корневая директория - Куда будет установлены файлы агента (Могут возникнуть проблемы с пробелами)

Способ запуска - Launch agents via SSH

Credentials - Username with password

Host Key Verification 

Важно указать JavaPath - 
```
"C:\jdk\bin\java"
```

Java17 подходит
![[Pasted image 20240213191650.png]]

![[Pasted image 20240213191721.png]]

![[Pasted image 20240213192550.png]]